旺角兩點半賣撚晒!!!!!!!!!!!!!

cls 一野買十幾份

趕住聽朝買蘋果嘅 忍一忍手

下下10份，留返啲吖，唔講以為有得炒，希望聽日仲有

D人買咁多係做乜鳩

痴撚線呀

35+ 加硬

其實係對家買

係咪話攞去派

又買黎扔？
蘋果多謝佢

每日一蘋果，中共遠離我

最好
快啲叫藍絲買曬佢
而啲黃報唔可以畀佢賣通街

呢個樓主明顯係五毛

賣晒先可以加印，唔好等

蘋果出35萬份 就係想你地買到35+

銀行中心仲有

你條死廢老689 買撚曬我啲蘋果日報

買多咗嘅擺喺巴士廢老關愛座/ 對坐位
勁多廢老拎嚟睇

補貨好撚快手㗎！！大家快買！！要晨早就開始補第二批貨！！！晏晝就要開機加印！！！
利申：紙媒記者